[
        {
            "questionText": "Какое давление в шинах ведущих колес должно быть при эксплуатации самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,17 (1,7) МПа (кгс/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,25 (2,5) МПа (кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли перетачивать затупленные ножи, установленные на роторе соломоизмельчителя у самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Можно.",
                "Нельзя.",
                "Можно при равномерной заточке всех ножей."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли по технике безопасности работа самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\" при уборке зерновых культур в следующих случаях?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "С открытыми капотами.",
                "С открытой крышкой зернового бункера.",
                "Со снятыми ограничителями и кожухами.",
                "Запрещается во всех случаях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки ступицы предохранительной муфты зернового элеватора зерноуборочного роторного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При длительном хранении кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\" на открытой площадке нужно ли снимать электрооборудование, приводные ремни, втулочно-роликовые цепи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Нужно.",
                "Не нужно.",
                "Решение принимает механик."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как производится проверка натяжения клиновых ремней зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нажатием любым твердым предметом.",
                "Нажатием специальным устройством.",
                "Нажатием рукой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Возможно ли произвести запуск двигателя зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\", не подав звуковой сигнал?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Возможно, если вблизи нет людей.",
                "Возможно в полевых условиях.",
                "Двигатель можно запустить, если звуковой сигнал подан."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие зазоры на выходе рекомендуется устанавливать между декой и молотильным барабаном у самоходного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при уборке озимой ржи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "3 - 7 мм.",
                "4 - 8 мм.",
                "2 - 6 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая смазка рекомендуется для шарниров карданного вала привода очистителя накопителя прицепного у зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Смазка 15В.",
                "Смазка 158М.",
                "Литол-24.",
                "Все ответы верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки оси рычага натяжного ролика привода вентилятора двигателя зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч."
            ]
        }
    ]
    